強烈要求中午點人數等印度佬出POST

仆你個街 印度佬連續兩日無出post.

我仲上飲食台做乜鳩?!

做中立嘅打手都唔該比啲heart ok?

我真係嬲到要開post hi 你個印度佬！

下星期出多d ok?

琴日咪有出,係今日無姐